6‧12遭圍罵 梁愛詩：至今仍不安

前律政司長梁愛詩支持政府修訂《逃犯條例》並曾公開解說，6月12日金鐘發生大規模衝突當日在金鐘太古廣場被多名示威者圍着指罵。梁愛詩前日向友人發信感謝慰問並談及事件，形容當時心裏慌張但要故作鎮定，至今仍有不安，出入要提高警覺
藍絲廢老：正暴徒
今日林卓廷被廢老打：為國家打人唔犯法

邊有打佢

藍絲廢老logic: 圍罵老人家都係暴徒

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —